點解啲阿叔阿伯去親廁所都要吐口水？

每次去公廁/商場廁所
都見啲廢老係到吐口水
係咪儀式黎

係

由個口到柯

當射精
已經射唔出

邪教

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認 。

如廁禮儀

霸返個地盤呀嘛